廉價航空及平價機票集中討論區 (4)

戴頭盔聲明：
此帖內所有會員的回覆，僅代表該會員就該等事情的立場；而該等立場，建基於該等會員於過去的經驗等各種因素，並可能只適用於過去，而不適用於現在。

機票價格及供應量可因時期、國際局勢等各種因素而有升跌。

總體來說，機票不是一項便宜的消費，故此購買前應自行收集更多資料進行分析，切忌只聽一小部分意見魯莽行事。本帖不會對因特定之會員的意見而帶來的損失承擔任何責任。

閒聊都要有戴頭盔聲明
呢個香港去到咁真係好難頂

幾時有大阪呀

我都等緊

原來UO航班安排完全由大陸人需求決定
塞班夏天加碼多過關島

等下次名古屋有mega sale再買算

希望今晚搶到羽田

搶條春咩你

冇pass日本免問

不過對住嗰個不堪一提嘅server就

下 成田我搶到2張喎

風險聲明 by 雪菜肉絲炆米
本帖所提供之評論及分析，僅供此文讀者之旅程計劃用途，內容及資料僅供參考，航空公司過去的往績不代表未來的表現，對其飛行安全及服務水平不做任何擔保，飛行涉及風險，機票價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。旅客在決定是否購買有關機票之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關機票是否切合本身特定的旅遊需要，若有需要更應咨詢獨立之行程、財務及其他的專業意見，方可作出有關購買決定。此對話不應被視為亦不構成本人向任何人士推介有關航空公司，或邀請或誘使任何人士去取得、購買或認購有關航空公司機票，或構成任何要約。

您應就本身的旅遊經驗、旅遊目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合購買任何機票。機票價格可升可跌，購買機票或會為你帶來虧損。

倘若你選擇將機票所需支付的港幣付款兌換為外地貨幣,可能須承受匯率波動的風險。

一般而言,傳統航空公司及廉價航空公司的航班同樣有機會面臨相關及平等的常見延遲風險。

X3

等緊廣島

垃圾地方有咩好去

有無人坐過中國國航去札幌? 我知強國的有機會爆炸,仲要轉機......但係真係好撚平...想問下會唔會delay得好緊要,如果十月中去?

好似要過夜轉機?

日本好多地方去過
宮島+尾道+兔島
有機會想去埋瀨戶內海D島住幾晚

係啊......可能到時訓一晚酒店....上網睇有中轉酒店...不過唔知駛唔駛錢..

12-21/6
Uo 羽田$463

應該係免費

國航免費
大中華區飛機幾耐冇爆炸過

喊出黎晚晚都搶唔到8蚊
福岡又無鹿兒島又無
無pass 永世搶唔到

6月去淨係買左去程
買極都無回程

搶日本就算啦
連花蓮都難搶

點睇Jetstar
我指晒四間Jetstar

坐過大阪回程
咪又係咁

Jetstar唔計sale佢價錢叫公道
算係焗飛單程抵屌之選

巴打有無搭過? 我唯一係驚佢delay得好勁上唔到轉機 你知大陸的野係你死你事 唔會幫你安排

用pass 入去睇 全部都係正價既

btw昆明嘅飛淨係去到OCT 28
需要去嘅網友記得及時行樂啦

屌佢老味

好撚少，跨weekend 組合幾分鐘掃曬

我6點搭正入去 車尾燈都見唔到

開賣日期及航點：
4月25日：鹿兒島、濟州、東京成田
4月26日：福岡、清邁、釜山
4月27日：布吉、名古屋、首爾、關島
4月28日：東京羽田、花蓮、塞班
4月29日：高松、芽莊、昆明
4月30日：有待公佈
5月1日：有待公佈

石垣 台中 峴港 清萊
大阪 暹粒 寧波

有無巴打有pass可以幫我睇睇 2018 2 同3月高松仲有無?

宜家睇完 十二點後都未必有

依家都冇哂啦屌

唔該晒巴打, 今晚可以早D訓

買左轉昆明
佢要分開買先做到來回程$8
咁樣買仲貴過一次過買來回

ntw仲要多set廣島同台中呀屌

Qatar 去保加利亞 $2999入手

仲平過去日本

一朝早睇昆明
嘩hi5月6月一地都係8蚊雞

原本差少少畀咗二千四五月中因航成田
最後畀Qatar香港維也納蘇黎世香港五月中三千拉停咗我

Qatar Last min超平重要有得飛787同A350真係痴撚線

Qatar個價如果次次keep都呢個standard嘅話我估我有朝一日會坐佢

琴日就去日本玩8日, 岩岩先發現未買保險, 買邊間好?

利申: 不求平, 只求安心

已搵到, thanks

廣島納？

開賣日期及航點連稅價錢：
4月25日：鹿兒島HK$271、濟州HK$436、東京成田HK$469
4月26日：福岡 HK$343、釜山 HK$436、清邁 HK$462
4月27日：布吉HK$462、名古屋 HK$463、首爾HK$473、關島HK$476
4月28日：塞班 HK$408、東京(羽田)HK$463、花蓮 HK$406
4月29日：高松HK$271、芽莊 HK$395、昆明HK$382
4月30日：台中 HK$406、峴港 HK$413、廣島 HK$271、寧波 HK$382
5月1日：大阪 HK$501、暹粒 HK$471、清萊 HK$462、石垣島 HK$271

唔知台中5月頭仲有無

巴打點解咁早有料?

有幾早
淨低4個點

最上面個post今日晏晝2點出㗎

佢17:30 出POST 架

原來2點TIM
我17:30 先上黎

而家搶飛全部轉曬做YEN,仲要收多人
票務行政 JPY 680

邊度出發就收咩貨幣 (好似係)

日本單程返香港一路都係收yen囉
仲有票務行政嗰680yen一路都係到
佢個收費表都有寫唔係突然彈出來

收出發地點貨幣
你買錯出發地定你買日本回程?

買回程 第一次分開買

係,岩岩都睇番
唔該曬巴打

想問hkexpress如果想改早機票番黎可唔可以直接買多張回程機票
因為我見佢改機票日期個手續費已經差唔多等於我另外買回程機票既價錢, 而且仲要補差價

why not?

有無人經hutchgo買過機票
我之前經佢買過張華航機票
電子機票都出埋
但我去華航個網度話無我訂位資料

經agent官網唔會有

華航就算經agent都搵到

利申試過不過唔係hutchgo

你搵吓張電子機票hard copy上高
有冇類似寫住CHINA AIRLINES REF嘅物體
呢個code先得
其他code就算6位數都查唔到

冇嘅話就唯有打電話去CI度check

我得了 佢到今日先search到我張機票
唔該曬大家

大阪無想要既日子, 留番下次megasale先買
想買11月尾至12月頭

6-7月多唔多？

Ufly-pass啲資料錯左搞到機票都錯埋 改返啱使唔使比2次錢

同佢argue啦
不過成功率只係55波

7月無哂去程
6月去程, 6,7月回程仲有

想問下HX寄艙行李係咪唔洗錢

我就係想6月去 一陣望望先...唔抱期望

今次sale好似好多平飛都係6月

你接受到鳩屎時間就得

12月頭 hx 正常咩價位

你飛邊度？咩class？傻撚左？

sorry
東京 普通 係

買左11月尾早去晚返

晒鬼氣

巴打係咪搶唔到大阪

新手一問
入完信用卡資料之後，佢個網load唔到，去左一版話Something went wrong.
咁其實係買到定買唔到？
但係銀行已經有個sms黎話授權左比錢

sorry唔記得講
係hkexpress

多數得
睇下聽日有無email, 無就打去問

FAREAVAILABILITY CRITICAL
Uh oh, it looks like the fare you selected is no longer available. Please start a new booking.
>果然未到最後一刻都唔開心住

唔該巴打，啱啱收到email

出返去已經冇晒8蚊

毒撚想買一張自己去都買唔到

X2 我仲要臨門撻q

最後2997買咗香港維也納蘇黎世香港
垃圾屎第一次衝出亞洲好緊張

$8暹粒
八月一張都冇
仲特登買uflypass
有無人成功買到？

暑假............

點解暑假無平飛
點解星期五去星期一返無平飛
點解連假無平飛
點解早去晚無平飛

真係聽唔少

佢哋以為自己搭緊巴士
同一條線早去晚返晚去早返都係同一個價

冇唸過買到咁平既機票 $3411

Qatar 有85折優惠真係抵入手

7月仲有冇平機票

出發日期去到6月21號咋 暑假有平機票真係難啲

下年農曆年前後去歐遊應該趁早買定係都可以等得到promo

想請問下我打算9月中去大阪
其實係咪唔使咁早買定飛?
定係遲多一排等啲廉航出優惠睇下搶唔搶到先決定?
大家之前經驗係點樣?
唔該晒大家

九月中呢家買應該差唔多？

但我見最近廉航啲優惠都係要6或7月前出發
唔知會唔會到左7月先有9月出發既優惠
所以想問等唔等得過

老母果種每程未連稅100蚊樓下嗰種就9成都下年請早㗎啦

Peach優惠有咩人真係買到

睇價錢
hea做嗰啲其實執到
555yen嗰啲就算喇

來回大阪千2叫優惠咗嗰啲算啦

請問有無巴絲買過HKG->PEK->CTS嘅機票
千八蚊飛北海道真係好抵 廢青有時間但無錢所以北京轉機無所謂

但想問下去程佢地真係會包埋北京過夜住宿？(上網search blog佢地係咁講的)
同埋想問下可唔可以留北京玩返兩日先去日本/返香港

定係應該UO去東京再轉內陸機 帶埋親戚去日本 唔想同佢地出市區

有無計過咁飛咩價錢？
正路咁飛好過經北京，至少唔使過多次關同過夜

另外聽講有人帶士多啤利經大陸返香港，中間會俾大陸海關扣左(我唔肯定,戴返頭盔）
唔知仲有咩入口會有問題

我早幾日就係買到來回大阪千2包20kg
原來仲有得平⋯

北京中停時間太長
其實好厭惡性

機票不嬲低處未算低高處未算高
就好似買股票咁日日睇住個市
睇啱價就過數

飛邊都好個人嚟講都唔建議強國轉機

感謝巴絲嘅回覆 應該唔諗強國啦 自己去就話無所謂帶住班親戚都係廢事

強國太多uncertainty
淨你空管都可以玩死你

通常建議中停時間都4個半鐘以上
因為佢地自己都覺得3個鐘delay太正常
5至6個鐘for轉機最好

我都想知

我冇記錯嘅話1800蚊飛係要來回都係北京過夜

日擊低過2千5 9成要過夜
未必抵玩

名古屋機票好撚貴 早兩日睇又無出手 唔知遲啲仲會唔會有6月尾sale

唉
幫親戚買uo機票打漏左佢個英文名eg Mary
嗰350蚊改名係咪硬食

其實我老豆上次幫呢個親戚訂去高松都試過 都無事

唔知地勤姐姐會唔會好心幫我改呢 定350當交學費算

瑞士航空一個鐘轉機廉航，行李係咪死硬

同一個booking?

老母吳哥91數埋得三五日
真係皇恩浩蕩

想問點樣查到新航班個時間

唔係
廉航另外買
係咪要出境拎行李先可以上機

用佢個網試book同一日

重發行程單會否更好

同問

唔樂觀...重要而家未知CRE Timetable
如果係我就check定因航彈起和去重有無貨
之後定個deadline如果等唔到啱價畀錢因航包底

呢個要睇航空公司，你直接打去叫佢幫你改先啦，到時去到搞怕麻煩，我都試過漏左英文名，加翻要比錢，不過有啲航空公司唔洗加錢

太近，機會應該細

想問下去新加坡通常幾錢叫平？我見新加坡航空賣千六1個人包行李
平時成日去日本，想問下新加坡

CX/SQ below 1.3k
UA below 1.2k
TR/3K below 700
TZ below 600

Alt:
BI below 1.2k
MH below 1k
AK below 700

中東三寶初體驗

隻熊

有冇巴打會去台灣，小弟買多左張數據卡，價錢可議，急放[img]

有效期去到今年12月

No Facebook

上唔到fb架咩

今日收到sms 話要再班次
要夜d先到到埗
係唔係硬食嫁喇?
利申 第1次買廉航唔太識野 屌細力d

如果uo老母改超過兩粒鐘可以改好似係

qatar

email寫得詳細啲
未收到就冇計

尊敬的旅客，您好！

感謝您選乘HK Express。

此郵件僅供通知，請勿直接回復。

由於航務運作，原定於1405由HKG出發、於2017年05月25日 1840
抵達ICN的航班UO3680之時間將有所更改。

以下是我們建議的新航班資料：

航班編號：UO3680
新航班出發日期：2017年05月25日
新航班時間：1655由HKG出發 / 2017年05月25日 2210抵達ICN

可以點搞? 定係要照跟

打佢條永遠都唔通嘅hotline
不過我有DD印象而家變咗係畀人改over4hrs先可以免費改一次
所以都係睇同佢拗到幾多
有心理準備要硬食

岩岩打左陣 冇人聽
都係溫書先 聽日再打
唔該哂巴打

lau ming

班人嘈人地取消關島真係好肉酸 人地退左錢仲想點 話book晒酒店租晒車取消唔到又關uo事 仲想人地賠酒店俾你 最搞笑係攞埋商品說明條例出黎話人呃佢 話以後唔搭但見到$8又係死死地氣仆去搶 定期上去睇下班人嘈真係一大娛樂黎

但其實佢咁取消對班旅客都好大影響
睇下有冇買旅保啦 可能旅保有得claim...

btw, hk express真係好坐?
我見好人都走去搶8蚊機票, 但哩間公司D質素係點?

超級唔好坐
啲線隨時成條摺埋
就算唔接埋只係改下你時間都有排頭痕
條熱線又365日都打唔通
所以非常唔建議其他人坐老母

岩岩打左去
幾好彩一打就有人聽
成功改到時間
唔該哂兩位

講真貴幾百幫襯其他公司好過
包行李計返HX好多時只係貴好少
幾百都唔使

仲有
上個禮拜見識過A321張凳
極品到呀

早兩日搭12月出廠隻320neo返香港 (B-LCL) 我又覺得okay喎
不過張凳好似紙咁薄後面輕輕郁一郁都好似畀人按摩咁
係廚叉lease嗰幾架啲凳就真係唔掂又殘又污糟仲要紅色

星期六即興去曼谷 係咪二千走唔甩
國泰fanfares 會唔會仲有平？

用永安app訂樂桃 6月頭去5日大阪 三個人每人1950 但係唔包行李，得10kg手提

樂桃差唔多, 一路都係做呢口價位

我同你一樣買左去倫敦走巴塞 時間一樣但日子唔同貴100

fanfares好少中Bangkok啦咁熱門
即興硬食是常識吧...你睇有無LCC唔寄倉會唔會再平

正價啫無咩問題

溫馨小提示QR class T儲落Iberia嘅avios可以儲到50%

我國籍填錯過中國大陸冇得改 咁點算好
我喺永永app搞

國泰2千
唉算啦

樂桃就冇所謂

佢個system好on9 要係咁試啲日期時間揾最平 我由一開始3千9百幾揾到3千4百幾 試過揾巴塞早一班機走減2百幾蚊...
巴打去邊個國家玩？我去英荷法西

今日先開左Asia Miles户口 遲啲再補交文件俾佢地入翻里數 avios好似冇咁岀名我唔係好識

退錢大撚哂咩

人地一早請哂假plan好哂你一個唔該就cancel人地張機票

咁你地加油搶飛
我都係俾多少少錢坐其他公司

見D買回送去有咁多唔駛搶
又有D手痕

時間西到

其實同平時價錢差唔多，平200幾蚊左右

關西都有早去晚回1200蚊
算OK啦

例如？ 巴打推介d時間睇睇

10月尾同12月頭都有見過
你download個app逐日check下啦

有dl, 通常都要請3-4日假先有機會連到星期六日

大家最鐘意嘅早去晚返我用咗15秒就㩒到出嚟

我係歐洲得10日 所以淨係去英西
Btw你早我一日返香港

呢間咩航空？

flight no都show曬出嚟
一google就出結果啦

對唔住bro

少搶機票
請問係唔係咁樣揀9月5號 打晒hkexpress 我同第二位既資料就可以搶到？
係唔係一定要信用卡
定填完啲資料都要等email覆先知搶唔搶到？

新手一問 唔該大家

信用咭俾錢最穩陣
基本上畀完錢之後有個畫面show到booking ref.就係買到
過咗最peak嘅時間正常半個鐘頭內就會有email

你張圖係揀緊7/9 喎

唔該晒巴打 太心急無禁到去5號

請問 如果HK EXPRESS SD左EMAIL話要改航班時間 係唔係要硬食? 感謝

general speaking
有option嘅話會係封email裏面mention埋
冇就基本係硬食

post買嗰陣嘅時間同埋改咗之後嘅時間啦

QR個System搵價錢成日有驚喜

btw我個奧地利瑞士短trip完啦
喺ZRH等上機飛DOH已到好掛住少女峰

頂原來老母又sale
喺ZRH都想入返套柬埔寨同Friend子去睇吳哥堀

$29xx包稅都搵過

我咪2997 HKG>DOH>VIE
再ZRH>DOH>HKG Open jaw

Hkexpress 個ufly 套票 冇得揀部分日子住酒店？ 早機返蝕左一晚酒店錢

玩過吓好似真係冇呢種option

終於到我
9月名古屋回程由2點幾改到5點幾 (改左3個鐘)
無EMAIL 通知
有冇人知UO 改幾多個鐘先可以取消退全費?

而家就算改over8個鐘都冇得退錢

8個鐘都無得退真係抵俾人
BTW 其實佢改遲我我玩多幾個鐘添
不過諗緊想東京返啫

岩岩問到客服，要OVER 8 個鐘先有得退

二奶卡係咁上下
btw BEA+Mastercard兩大垃圾反而買機票有啲用
老母間唔中有BEA Promo又可以換u-reward分

QR呢排keep住瘋狂Mastercard sale

我想問坐hkexpress 可唔可以著人字拖坐

點解你會覺得唔可以

咁的確聽講有啲航空公司有最低要求嘅dresscode嘅

人字拖當要emergency escape嗰陣就會後悔

早排有去澳洲平機票無買，都唔知幾時先再有。

就係驚我著人字拖佢唔比我上機

咁驚嘅話我建議你去12蚊店買對即用即棄嘅拖鞋上機即換啦

唔通著高踭鞋又唔比上機咩

既然大家都冇答案
唯有事主自己打上老母問啦

又唔係Business
我人字拖坐因航econ都係咁

PEACH 開左台灣 <-> 仙台同札幌線

幾時到香港

香港slot矜貴
人又自以為矜貴
諗下好啦

做乜事

3900瑞航直飛香港

屌個東亞promo code用唔到既

199唔包原來

btw CI新玩法唔寄倉平幾舊
連稅945

20kg每程收你USD30

仲有香港出發只可以來回出飛
又唔見日本都要咁做

btw隔離個摩周湖即日來回個post真係大開眼界

[member]佢賣到咁遠真係唔知點咁
好想搵個地方六月尾畀我即興走三日
[/membet]
google做Research有機難
雖然台仔blog多伏但未至於咁

member quote柒咗

CI呢個要觀察多陣

十月二 大阪返香港 係咪得正常價？

10月2係紅日自己諗

你睇返佢個名
警察買機票唔使你教！

台灣睇返極近
所以其實幾貴

我想問我咩個65L背囊搭Vueling係咪一定要寄倉

尋晚買咗12月HX札幌
今日再睇平咗200蚊

九月中去東京 廉航大概幾錢為之抵屌

買咗經吉隆坡去浮羅交怡
8月 1人$17XX
依個價算唔算靚?

花蓮係咪得hkexpress係直航
打算同兩老七月去
hkexpress全部早機去早機返
兩老唔想咁早出門口去機場 叫我搵中午機

幫朋友問
坐hkexpress 洗唔洗check 信用卡？ 或者有無巴打試過?

海關昨拘捕香港快運（HK Express）一名45歲女總經理，涉嫌在該公司網站銷售機票的過程中應用虛假商品說明，令一名已訂購前往寧波機票的乘客無法登機，懷疑違反《商品說明條例》向海關投訴。今次事件可能令香港快運成為首間涉嫌違反《商品說明條例》的航空公司。

no

係
完
再唔係TPE出台北火車追再轉火車
應該加加埋埋要多三個幾鐘

東部啲交通垃圾到冇人有
隨時唔止多3個鐘淨係一程都consume多你半日

23/12-26/12去泰國
係咪唔洗得 依家買定

Hx 28/12 -3/1

一個2900

北海道

凍到雪條咁

年末年始係咪好多野都唔開?

去Iran 除左 亞航係咪最平？

舖頭仔就係咁先

又未算既
台北去花蓮都算多車

落埋台東就真係疏啲

急問

HkExpress網上登機

護照發行國家同國籍係咪填Hong Kong就得
因為有China同Hong Kong揀

你係支那人定香港人？？？

係咪一定出左護照先可以買機票？
去台中買華航佢要我填護照/回鄉證/台胞證/港澳通行證
點搞？

如果唔寄倉
時間又差唔多
揀hkexpress1500蚊定hx1900蚊好

你唔出護照都離唔到港啦係咪啊

差在
1.大機定細機(老母全A320family...廚叉有A320family,A330,遲啲有A350)
2.有無IFE(老母全無...廚叉大部份A330有...無嗰幾部聽講有wifi代替)
3.餐(老母全無...廚叉超短trip台灣沖繩食腸仔包長啲先有full meal)
4.寄倉

自己衡量平幾舊定貴幾舊

P.S. 千五老母是咪正價嚟

香港航空飛東京，星期六去星期六翻，2000蚊一個可唔可以接受？ 定等減價好

搭完jetstar真係返唔到轉頭
搭兩次香港快運都遇到閪人 位又逼
jetstar就無 位又闊

係正價
最後買左hx

位又闊

有無人係travel liker買過機票

7頭月去沖繩7日
$2100 午機去午機返
抵唔抵屌

你peach定廚叉定Ka先

7月頭都未正式踏入暑假既
2100算係咁 但酒店就

Hk express 大阪10日
早機去傍晚機返 加20kg行李
1800for一個 o唔ok?thanks

6月尾去大阪
港航 $1670來回包20kg
6日5夜 但晏奏機過到去已經夜晚10點 諗住係機場訓一晚 即係其實得5日4夜
抵買嗎？

點止晚機去, 仲要早機番

早機翻就1369
揀左遲一日翻 晏奏機走 所以而加1669連稅

抵唔抵屌啊😭😭😪

買左就咪問啦

抵 (認真)

買左11月頭hx去東京
$1469

飛咩時間

似晚去早返
呢排做緊一千唔連稅

之前都想買, 但要朝早9點返, 不了

Hi你豆腐火腩飯都出埋嚟

btw個sale毫無誠意

半價真係有咩意思

我覺得呢件事好值得開一個新Post討論

8月頭7-10日有冇咩地方推介, 未買機票

各位仁兄請問根據經驗8月頭去台北係咪都係千四左右唔會再平? 我睇左好多間都無平 諗緊去唔去馬好 唔該哂各位

大阪7月既酒店已經好貴

岩岩睇都係千三到,應該差唔多

Check in遲到點算。。。

6月尾平日飛東京 早去 晚返 正常幾＄左右

早去早番
去7日

呢排搭uo起飛落機都係用中場客運
好過以前次次都要搭巴士
同埋飛大阪一定有一個日本crew

想問下大家點知幾時有折？
Set左notifications?定咩

88蚊機票果陣同個fd一齊買左uo機票去玩，同一張單，但係佢而加去唔到，想問下我會唔會無得去架

唔會

fb

中場都要坐巴士
剛剛程Fukuoka中咗228坐巴士坐到暈
當日228-230三部都係老母

利申：今晚返香港

屌
回程老母中場又係坐巴士
不過連LH肥婆同火雞都係拍中場

我想問下有無巴絲搭uo去到閘口比人磅handcarry行李？

暫時未試過 只會check in時磅
BTW 今日又delay

聽聞東京返香港有班機 大delay ...

想問吓UO飛成田係咪多數去T3？
因為要book車咁我揀返T2(無T3)個counter有無錯

係 就係坐呢班

要等到中午12:45，都唔知點等

UO 飛成田T2

T2 暫時得春秋/濟州/ jetstar / 香草用

Delay 好耐wo
UO 係未唔夠機 搞到咁..

係咪623果班？上網睇架機一早到左啦
咩事delay咁耐？

due to operational issues

又遲多兩個鐘

屌放大假淨係攞到7月20-24
呢d日子d機票最撚貴
都唔知去唔去好

匯豐果新優勢幾抵 買1000平200

去嗰班UO622冇事
去到當地先發現到死機

然之後就係LCC一貫做法
死機冇代替

不過聽講UO623位位賠鎂100

當地整 又唔知整幾耐

邊有 只係可以攞100美金酒店津貼

其實發生咩事???
我下星期五飛成田, 有冇影響

大假得10月頭，想飛東京/大阪有冇廉航推介? 睇過下都要$2500一位

聽日飛 岩岩先講轉時間

Btw有無人試過uo香港出發比人捉腳架唔上得機

HX 冇平飛？

十月頭邊幾時先？連假一定貴啦

1/10 至 7/10

十月頭去東京大阪同強國人迫

想問9月頭去倫敦點買會平D 上網搵EK CX都要9K幾

google flights 搵到越南航空
你可以睇下

10月中去可能好少少

頂。。。買左HX 今個星期五飛去大阪

但條蟲就做左HX代言人， 但唔知會唔會有事

MISS 左福岡機票唔知要等到幾時

今晚有

八月尾九月頭飛日本邊到好
我好似差NGO ISG未飛過

今晚又特價

岩岩買左

已買3個人大阪2000

福岡唔算難搶相比大阪東京
唔洗最平周末潮遊半價間唔中都見
稅又平真係抵玩之選

利申：上星期先坐老母福岡返

買到無錢啦唔好想Sale

利申：下星期又坐老母走

無Pass,今晚要搶

今晚求鳩其買
一條友想去食同玩有無邊個地方推介

日本
大阪東京福岡是旦揀個都OK

易玩 ： 東京
易玩+想車多 ：大阪
以上兩地 都有完善鐵路 一定唔會迷路

今晚想買九月十到十四嘅大阪，唔知有無機會買到

獨遊過大阪
東京會唔會貴好多D洗費

兩個地方差唔多

不過想玩迪士尼就東京 玩環球就大阪
睇鹿就大阪 玩電玩就東京

有時就係車多先搞到人迷失左
我覺得九州玩JR PASS最撚簡單

難禁到...係咁error

搶緊名古屋

連入資料果到都去唔到

ERROR OCCURED - Sorry an error occured and we are looking into it. Click Here to return to booking site.

頭先有次入到去打名 但之後已經去唔到俾錢

去到揀先error 唔通連個天都唔鐘意我

個網閪撚哂

PAY撚到十次都PAY唔撚到，去到埋門都唔得，屌

show我fail但又有SMS話過左數,係唔係可以停手

有一次入完卡比錢嗰陣彈左error
而家訂第二次佢話this booking is a duplicate of an existing booking係咪姐係第一次已經成功買左？

u fly pass 表示6點鍾果時打橫黎買 想買咩就買咩 大把平飛

入完信用卡資料，enter完error

用另一部電腦試，果2 個位 x咗 即係我買唔買到 ? thx

彈左error但係收到信用卡提示話過左數, 應該聽朝就有email?

你地去東京5日會唔會要埋寄倉行李?

error到on9

same

rubbish

你地有sms通知過數都好

我冇通知，但又唔知買唔買到

東京4日，冇要

天啊 終於見到booking ref
可以訓覺了

痴線 第一次用咗個半鐘
之前買過n次都係半個鐘內搞掂

屌，終於搞撚掂
聽朝等EMAIL

係 reward-U page check有記錄
如果有入可以試下

有無師兄買左9月中去布吉？

dllm, 入晒卡info又話買唔到

X2

收到msg 過左數， 係咪代表買到

希望聽朝收到e mail

等email btw 其實個pass仲抵唔抵買

大家係咪都買UO都係收到過數SMS,但未收到EMAIL???

一樣情況
驚佢買唔到又扣數就煩

我都係 係 reward - u 又睇唔到自己有紀錄

不過我係岩岩買完飛先知自己未active reward -u

幫個fd買左10月頭 自己就諗緊join佢定後一個月先去

訓醒冇email先再算

fd 買到來回 我買唔到 唯有買左去程先

屌 明明我load緊 再叫佢睇有冇

九月頭咁多68嘅

但我已經冇假

日本都仲有好多

買完出error ,之後收到過數sms

但今朝收到個email 話咩dont miss your chance叫你快d complete個booking

咁代表咩

有冇人已經收到mail

佢嗰server係咁
server capacity爆email server又爆嘅話就會delay出呢封嘢
揸緊意志唔好畀封嘢呃

凌晨1點幾俾錢 凌晨3點收到confirmation email
唔知係咪淨係我果批先咁早收到

快左，通常第二朝先有

唔該巴打

但都係未收到confirmation email

點幾book 四點幾收到email

then要做嘅就係打爆佢個hotline

我都係點幾，未有

1:15am book
3:11am 收email
成功搶3月尾東京$68來回
應該踏正櫻花期掛.....

而家覺得唔買正傻仔

我買左
6點時任買 server唔lag

所以東京大阪外我推介福岡
要Shopping有Shopping
要景要溫泉坐JR非常方便
JR非常簡單買一張pass搞掂
地鐵JR路線解簡易明
機場離博多亦都超近

1點買到一月大阪 3點收email

我都係8點果時買，好順暢，仲好多平飛。
但佢收左我3次錢
有排追refund

都係無收到email
不過岩岩去reward-u 度睇, 見到有record 有ref no. , 咁應該ok, 唔理了

其實呢次有冇包聖誕節期？

買左12月高松5日4夜......會唔會凍到仆街

搶左名古屋 8日7夜會唔會好悶

岩岩諗住check in 發現錯左出生日期
係咪聽朝打過去 可以免費改?

尋晚 買HK EXPRESS , 第一次 比錢佢話我 ERROR跟住個日子無左平機票
第二次 揀其他日子得左 比左錢
點知今朝 收到兩封 EMAIL 兩次都同我買左, 有無得CANCEL 其中一次?

2月here

應該零至幾度咁上下？

當然有

最近先去完6日5夜 都覺得好悶

你剩係留係名古屋咪悶
你上埋飛驒高山白川鄉，再遠D 去埋金澤，又或者上立山黑部上高地果D 你多多時間都唔夠用

有無人知jetabroad信唔信得過？
打電話又無人應

又再平多250

加埋即係買貴左450蚊
可以飛多轉台北

HX 做咁mega sale
不過搵咁工 .. 想買都買唔到

去完再搵

Vietjet大家點睇

咪衝出黎柒啦，你講既都去撚左，咪一鳩樣咁悶

咁你人柒去邊都悶既

Me 2
上星期UO Megasale諗住買9月尾大阪來回, 到俾錢一刻放棄左

悶你又買名古屋

大家咁話

等緊8月尾會唔會有日本平機票

發覺老母主力用中場之餘
重要成尻日用228,229,230
北衛星上機都好似無咁嬲

最好就係51X 同 52X 個D bus gate

見到fb有人講
暑假uo又加多班凌晨機
個flight no. 好

520
1314

7月頭日本仲會唔會有平？

今日柬埔寨521又係巴士上機
50X過北衛星上機好似開心啲

利申：今日坐春卷

心諗做乜尻

搭過幾次內陸機 都ok 冇咩大delay
空姐又靚又後生
已買$0機票去hcmc

今期fanfare咁chur
又台北又首爾又東京
係咪要迎戰廚叉

9/10月想去福岡
有冇邊間有平

而家做緊買去送回啦
有機會再平既, 不過買左先就安心D

係咩?
唔見有
都係798-1千左右一程

想問下去manchester有冇試過3000頭

聖誕去東京係唔係可以死左條心？勁貴

去程798, 回程0
尋晚睇過九月頭，十月中都有

如果一定成行呢個係普通價可以考慮
想再平可以搏mega sale重有無貨唔一定有

屌
今年啲Trip去晒啦
好想Plan下一轉

諗住8月尾去大阪9月頭返 係咪仲可以等下有無sale先買？

今朝班UO623
你哋班人洗唔洗成個日本搬返嚟呀
Hi你十幾廿個人嘅寄倉上唔到機

利申避過一劫

講真而家先plan真係人哋畀乜就食乜嗰隻囉
要靚時間嘅九成九要付出代價

手提唔夠位聽得多
寄艙都上唔到

第一次聽咁多人爆倉

要預左無sale嗰個價 有既當bonus

我見HX就1900左右 但去程個時間好閪

好多坐老母嘅真係老母出錢佢出命

見到peach 大阪頭來回包20kg要1500

見到peach 大阪九月頭來回包20kg要1500 好似好抵咁

聖誕除夕去泰國3200買唔買

hx又有mega sales

國航🤔你夠唔夠膽坐

你睇JW UO 有冇得平

買左名古屋連酒店，5日4夜包20kg每人千六蚊 立山黑部

咩日子

我都諗緊聖誕去日本 國航一半 見過fd 搭又無乜事

空管分分鐘 冇左一日 回程遲返...

空管真係冇得預計，仲要成日都hkg atc

七月中

我都想屌🙈d時間又唔係差😂我又有時間比佢玩😂

淨係呢排都日日空管
啲大陸機無論Dep定Arr都Delay到媽媽聲

我上月尾去 $1200全包 都未覺好抵

北京出事嘅頻率好似冇上海咁高

最後買左國泰，$3800 連稅 好傻

邊度買架？幾時去呀？巴打

老母做緊package 0蚊機票，再送行李，七月廿幾號前出發，好多地方都有平

只可以話食得落但抵又未算

7月尾8月去台灣千5係咪算係咁

睇過9月尾peach要1800幾

係 所以果斷放棄

好貴 今年六月去都係1444一位

買左822~824廣島$319
應該人生最平呢次機票
買埋張廣島tourist pass

有無人gun

如果依家即買U-FLY PASS係咪唔係即時用到?

同問+1

佢個網寫48小時內...........唔敢買住

留名等睇今晚12點, UO個facebook page勁多人屌鳩買唔到

已買東京9月 $5xx

下年五月東京得一日32係咩概念？

老母呢排識玩咗
公眾假期明知一定full
mega sale set假去到單程5480
等你買唔到

今次全部都要請 4 日假先玩到.
hkexpress 識玩左...

上次試過得

忍手只係買咗下年5月回程

如果為左個32蚊請多兩日假都幾傻

入唔到比錢果頁

我都係

已經揀啲冇人會出國嘅時間

連U-Fly holiday都入唔到

攬炒全部買唔到

3月東京

見fb d 留言都話買唔到，應該死左ser無人買到

屋企用PCCW超龜速load緊

用開咩網 咩app 搶平價機票

比完錢佢error我，但信用卡send左sms授權左，到而家未有機票confirm email 不過佢send左保險confirm比我，即係點

一樣情況
基本上過左數就無問題
過幾個鐘都收唔到行程張EMAIL就聽朝打上去問佢囉番個號碼

聽日打上去客服問佢拎 booking code
扣左數通常都得

入到去揀時間嗰頁
一噤"繼續"就彈 ERROR

一樣情況

咁樣算唔算扣左數

用app買，咁樣係咪唔會扣到錢？

我就係扣左 你打去card centre問

算
amount已hold

book左8 月尾9 月頭

收到銀行sms 但最後係出咗opps sth went wrong聽日call爆個客服

x2

收到sms但出error: gate time out
即係點

終於買到
9月10 大阪
9月15 東京返

32蚊？

坐夜巴啦

第1張就比左錢 出error
第2張比左好次都比唔到錢

啱啱好順 比到錢出到code

打左去，好彩冇扣到

訂HK express大阪機票，啱啱俾完錢，load緊最後個頁出error，但收到銀行sms話已經有交易紀錄，咁係咪即係成功買到？

有無巴絲打可以分享吓，我呢個case係咪買到？ 怕搞refund好煩

X4

買咗一月去東京
屌奶星本身諗住去六七日
為咗買＄32最後買左十日

Between又係收到扣錢SMS但係冇訂單Number

啱啱又收到Hk express嘅sms，俾咗個booking number嚟，即係得咗？

屌 我又係㩒到最後比左錢
銀行都send埋sms話過左數
但出唔到reference code個版
然後又無email
即係點呀屌

應該OK, 你可以上網站check
唔放心既打去CS問

9月峴港

我連code 都冇淨係扣左錢 點算

明白，唔該晒你呀巴打

襟左幾次會唔會重複，幾次都話offline

用hk express個app可以用個booking number check booking details

去到比錢個頁打曬資料
佢話無曬位

重複收左錢可以點算？
第1次俾錢彈左主頁 冇sms
第2次再買俾錢 收到重複俾錢sms

要退係咪只係退到稅同要俾手續費？

彈主頁通常都係失敗
唔洗咁擔心

今次大阪都好多平飛

揀左好耐都買到 係去程無左最靚時間

關於收到扣數 SMS
但又收唔到 code 既巴打
定啲嚟

根據過往經驗
通常扣左數代表已經成功買飛
千祈唔好再買多次或者比多次錢

通常 confirm email 會係幾個鐘之內寄到
如果幾個鐘之後都係收唔到
聽朝一早就打上去客服
佢會短時間之內 send 返比你
（不過有心理準備，打過去通常要聽30分鐘音樂先有人理你 ）

屌奶媽 屌東京 香港來回
第一次俾錢出Error
我以為無訂到，第二次成功咗，之後入去Reward u一睇，佢老味原來第一次有訂到
即刻Send email去屌鬼

5月尾6月頭福岡

我收唔到過數sms但係彈左"The booking is duplicate" 隨即打去信用卡公司果邊話過左數，有無人係咁 ？平時幾蚊都會有sms收到

reward u 可以即時睇到咩？

啱啱login入去已經有record

我仲未見有，問題係我用女朋友張卡look,唔知成唔成功

我都係為左買32蚊 買左成11日
8月27飛大阪
我買左幾次 幾次禁confirm俾錢都彈左去驗證 之後再彈去主頁
最後一次買就成功彈左個confirm買左既page同埋有code
好驚前幾次會無啦啦扣錢

比左錢收到銀行email但出唔到confirm screen
出error
好彩上到黎見到咁多人同我一樣

我copy左佢個error有無用
有無得退

想問下俾左錢之後 彈左confirm payment pending booking 幾時先會有confirmation email?

根據過往經驗正常情況下12點買嘅話天光之前會收到
心急嘅話而家打上去call center啦
開咗啦

收完sth went wrong 同銀行sms 今朝起身乜7都收唔到

me 朝早7點先book 咁要再等下啦 唔該巴打！
第一次單拖旅行過生日 好緊張

尋晚訂既巴打
如果到依家都未收到 confirm email

唔好諗
即刻打上去問問啦

HK express 個客服電話打極都唔通
利申 8:00 開始打

用左online chat 搵到個booking喇

用英文條線啲音樂都未開始響就已經有人聽勁快問到booking ref check完安心曬 不過都係仲未收到email

收到email啦

啱啱打咗上Hotline
個姐姐幫我Cancel咗其中一程再申請full refund

Refund re到死都未有

英文線幾多號？

用網個live chat啦
等5分鐘就有人應

我都係 都唔係32蚊 就我細佬無計

教大家打電話去最快係揀普通話然後第一句用廣東話講
喂 聽唔聽到

匪慶日兩日紅日冇discount, 逼住30號返

好彩係打日文hotline 幾秒就有人聽
雖然嗰邊應該都係香港人

濟洲12月去
2條友$4400 來回連託運抵唔抵

12月頭定尾先

3000盡

欣豐虎航係咪要收皮
website ready to close at late July

尾
過埋聖誕

有呢樣野既咩，

相比起CX OX呢啲都抵既

轉曬畀scoot呀

Contact us果版有得live chat
唔洗等好耐好過打電話

我覺得正價only
xmax連到一月頭其實都係peak
會難少少有sale得返幾個月
但濟洲LCC好似有幾間可以比比價先
同埋濟洲算係老母周末潮遊常客
如果個價無大升可以等等星期六日個半價sale
唔洗爭輕鬆買應該做到千五包20Kg

支持大機LCC

感謝巴打
星期六日又有sale? 咁我到時再睇下先

老母每個星期六日都有幾個地方半價
但個價唔夠mega sale吸引所以比較少人會理

想買ufly pass
打齊哂野但一直出No passenger associated with the booking

點樣先知有冇俾到錢？
琴日hkexpress 32蚊輸入左card no.
之後出左unavailable話咩冇晒位
但今日又有email sd黎話我未complete booking 而且日子係唔同
咁即係我而家有冇買到？
利伸 白痴

諗住8月尾去泰國，機票大約1450一個人，抵唔抵屌?

打去cs問

佢D 半價,買一送一，買去送回其實都唔抵買

12月尾就唔同講法啦

到底點先買到ufly pass
打岩哂野係一直出No passenger associated with the booking
Cs叫我用埋ie
都試埋都唔得

邊間先？

想問~850
9月頭 星洲 五日 scoot 係咪算正常價位

想問hkexpress 同一張訂單book左兩個人
咁其中一個去唔到
另外一個自己去得唔得

洗唔洗一定要兩個一齊？

然後退稅整係退一個？

可以一個退一個自己去
利申:朋友試過

買到OU
9月去福岡
來回都包行李 7XX

想請問下，做特價黎講
如果要買行李來回，快運都1千多啲，
港航都係多二三百包行李
但港航一定要經旅遊網訂？
上mxxthk個網推介係啲第三方網站
穩唔穩陣

巴打 求攻略

我都係開賣個日12點入去鳩撳
1點半先LOAD 到
其實我覺得唔駛搶住買
過一兩個鐘等D人放棄左 個SER無咁逼先入
或者較個鬧鐘 2,3點起身試下

正常都信得過
除咗永安/支那cTrip之外

有機會改日子改其他嘢就去返官網啦

OU係邊間

btw抵玩

屍cheap真係

btw雖然好多agent都安全
但經agent或多或少點都有一定風險
除非平好多我個人prefer經官網買

有冇人同我一樣uflypass 果頁入唔到

1745login成功

其實UO個二人同行優惠係點？
次次揀兩張都唔覺有平到

唔係每日/每班機都有平
暑假其他大時大節前後幾日幾本上9成9唔會有

UO成日無啦啦有優惠
今次二人同行係咪算唔抵買

永安個app有伏？有無Ching 試過

之前用黎買國泰 好正常 仲平少少

因為諗住買見平過其他app 所以問清楚穩陣

SOR 係UO先岩

買一送一?

因為我見佢又真係平過出面少少

我手機入唔到，屋企部PC先入到

有冇人入到UFLYPASS個網去加餐/預先BOOK位?

諗住用UFLYPASS入去補買返但唔入唔到

有email有booking ref就返返去mainpage個管理我的訂位搞就得啦
雖然麻煩好多

18年1月1 - 5號 去大阪 算唔算旺季

千5蚊無行李算平？

Hkexpress做咩係咁放大阪平飛

$32個次已經勁多 時間又靚

係咪港豬去得太多去到唔想去

暑期無平飛呢個topic講咗幾多次
定你買定下年

8月尾會唔會有？

應該最多回落去到正常價

btw而家先買唔洗硬食貴飛要還神

HK Express表示，來往香港及高松航線已有一年，目前每周4班，已搭載6萬名乘客，當地消費額已達1300萬美元，而在傍晚6時將推出數百張的81元機票優惠，予想以最優惠價格旅行人士建議，應盡早計劃及預訂行程。

行政總裁安浩恩表示，多個客戶調查中，日本都是領先的最想旅遊目的地，故會繼續增加航線，目前有五個屬意的新城市，但因航時(slot)問題未能實行，但期望可以盡快，又指今午會召開航點擴張的會議，冀即將可以有新公布。

對於上半年取消關島航線，他指是因為營運成本較預期高及低客座率所政，較將航時調至其他受歡迎航點，但希望日後可以重返。他又指，當航點增至40-50個時，將考慮長途航班。

東北，北海道同四國佢都無
今次5個咁多
應該呢3 區都有掛

重long haul
佢開完啲port唔cut先算

因航表示感恩報老母時都不忘喺文中tag佢

高松表示極度遺憾

啲二三線port應該唔會同廚叉重覆咁多
同埋A320頂唔頂到飛去sapporo

利申：覺得東北有份

HK AIRLINE好唔好坐架
之前搭UO去台灣 隻腳頂住 坐一個鐘都已經好辛苦

睇係去邊
如果坐細機A320 Family
LCC同FSC其實間間都差唔多

利申：覺得UO老母腳位算叫做唔差

A330就OK
A320就請節哀順變

可能係A350

記錯左高松係HX

我己經好滿足

想問hk express如果揀Fun，係咪冇得揀位，要等航空公司random 派？

早小小去check in，埋櫃位有禮貌咁問地勤可唔可以比窗口位/ 走廊位/ 連住坐嘅位

多數都會比

有時地勤會主動問添

9月頭去南泡係咪應該唔會再平
岩岩買完老母95回程 但去程冇平冇買到

總係覺得老母有啲嘢
今次周末潮遊做咁多個port
sale又密咗又多熱門port
係咪想吸水

12月22/23飛大阪 想問之前見uo未連tax $1238係咪已經係最平？
之後有冇機會有番呢個價或者更低？
thanks

同埋有冇人12月22會去大阪
想搵多位巴/絲一齊夾peach個三五成群promo

聖誕就自己衡量啦

UO買完 臨去先取消包你好開心
HX多人買左 而家早2 3個月先買飛 已經要2xxx include tax

想問下買單程機票，價錢係顯示台幣，佢會自動轉返hkd？買完之後

你信用卡會轉， 收手續費同匯率

你哋估嚟緊mega sale會係幾時?想入手u-fly pass

卡公司會幫你轉

話會開5個新航點
到時應該會一次過mega sale

不過呢排狂cut航班，要買都真係要有心理準備

保險你地會唔會直接跟廉航 ？

最後北海道＋東京/大阪要三千九，D時間限得好死，分開買可能差幾百

今年有好多798 ，以前一張都冇

回番E個topic

今年去日本最平係1031，最貴2200

MM同JW 有差不多一日時間搵平飛
仲可以請1日玩三天，2日玩四天，UO 成日要人玩5日至6日。

來回千五冇行李差不多，要行李我會叫人搵HX，成日有二千左右飛賣。

幾百蚊來回果D，來來去去係果幾班機，D時間差到爆
年假有限人仕絕不建議

呢排都好多老母公司內部花生喺網上流傳緊
要買真係睇定啲先

利申：好在今年啲trip去晒無穿無爛

手上仲有10, 11, 1, 3, 4輪住嚟
唯有希望冇穿冇爛

我得9 同11
SO FAR 搭咁多次剩係得一次係去到羽田先講DELAY 1粒鐘

想啫都未傾掂

但老母人又無機又無重想開新port

一直都另外分開買
跟飛出啲保險都廢廢哋

好啦 唔該晒

MM同JW班Red eye算唔錯
雖然sale唔會減到好平
但勝在間唔中Red eye都會減
好過UO好多時減啲1800去0900返
見到8蚊都唔知買唔買好

都係嗰句啦
睇自己需要做人
但太多人一見到8蚊就買老母

大家自求多福
呢排Peak season佢都Cxl到咁嘅死樣
有定心理準備自己搵路返香港

睇自己需要啦
因為我好多時畀貴少少
都搵啲條款包埋電話同電腦嘅
包晒呢兩樣都係得幾間
所以唔會跟飛出

想問12月中飛北海道，HX 3400$度連埋tax,算唔算平

搶平機票無問題， 但唔好搶完就屌快運，明明大把人都話唔好買快運， 好易出事

#3748 麻煩Admin post 埋條link, thanks!

乜原來航班取消唔係公司營運既問題，而係Crew 既問題呀？
原來唔係處於唔夠人手，唔夠飛機既時候，仲強行加班次既問題，而係員工忽然患上連自己都唔知既病：流感呀？ 老屈我地都有？
對外講呢個原因既果班人，我祝你都每一個都生仔無屎忽！

再者，員工處於呢個去到閘口都可以叫成team 人做第二隻機既混亂情況底下，極度min rest 如朝早redeye 收工，夜晚再redeye 既情況下，一星期飛足六日底下，有咩可能唔病呢？ 你估好似你地班縮數L 咁？ 坐係office 度埋哂d 屎橋，剩係識諗點樣刻薄員工，d 機delay 或者 cancel 又賴落d 前線員工度！
無咁大條Jer 唔好戴咁大個套啦！

嬲撚到仆街既人上

正常價
唔係平但再睇埋因航個價......

貴左幾百，但12月冇計

個問題時間得朝早7-8 有slot or 11點後
UO自己朝早7-9 12 班機（24/7）得三班唔係日韓，
E三班收益唔高睇怕會被開刀先

利申：只係有感而發...唔係話緊呢個post啲人雖然有時啲問題咩咩台北邊間廉航好真係唔知點答好 ...但其實我都唔係啲咩專家同旅遊達人只係一個比較鍾意花時間去做research去格價嘅普通人only

芽莊記得好似會cut
又或者學台中花蓮成個時間掉走
但如果做到獨市直航都唔洗堆埋晒朝早走

另外我唔明嘅係
大阪東京首爾呢三個port
真係support到佢一日咁多班？
雖然話Peak但加到東京一日六班首爾一日五班喎

冇航權.對方機場有位就可以飛

係香港機場幾點有位起飛

九月保加利亞六七千算唔算貴?

買過機票
Google過都無乜評價

呢期快運啲運作好似好亂下, 各位知唔知有咩保險可以保障到自己, 追左啲post見到一般保險似乎保唔到

CUT 單保平安

點亂，唔夠機實cut 非日韓班次先La

今次係唔夠CREW

今次反而係日韓班次中曬伏

九月頭去高雄係咪真係要硬食港龍

Summer加班機去到最後Cut尻佢
吸水成功

KHH 得CI同KA
睇埋CI個價先

可能冇人買.減低損失

想問問永安係咪多數會比航空公司官網買平同信得過

永安俾ctrip收購左 要信得過官網買好啲

因為我見價錢爭百幾到，又唔係爭好多其實無咩所謂，純粹想知永安個網信唔信得過同有無巴絲試過

利伸：想買8月尾台灣機票，見到最平都要1500

聽講好多人係CTRIP 同永安APPS 買完野
好快就會收到信用卡被盜用既報告

有人數過一日有62班機去日本

成萬幾人

agent比官網信得過係咩概念

暑假

今個星期人有64班

Agent 改名行政費好高
同埋改名 旅行社同航空公司會互推

QR玩埋零蚊busines
不過要喺胡志明市飛

9月hk飛東京係咪剩係得hkexpress, jetstar, vanilla
見vanilla $1千早機去晚機返,係咪唔錯?
hkexpress $77x但d時間麻麻,去同返都要瞓機場

快運今晚0:05買單程比尋晚貴百幾 係咪買去送回作怪

of course

黎咁9月想返台灣 岩岩轉左工 唔想拎假
只好玩快閃旅行

八月尾台北係咪已經唔會有可能有平機票

hkexpress除非你咁唔好彩班機delay, 唔係架話去程無理由要訓機場

買左9月中 uo 東京7xx 係幾抵，但去程到東京已經夜晚6點半

正面D 睇，係朝早6點半
去築地岩岩好

入黑既6點半
其實咁樣去到食個dinner又1晚
加多日住宿$$咪又係差唔多價

上高正一dash & seven

不過咁 以前9點幾飛去到成田都成晏晝3點幾
個個咪又係咁搭

如果你講黃昏6點半我覺得果時間好好喎
放低行李，落去食D 野，行一陣返去抖足精神第二朝去玩

最怕落機出到去未CHECK IN 得住

快閃台灣可以考慮華航樂go
無寄倉但可以open jaw一千有找(好似係)

睇人啦
有人要用足晒每日假
但輕鬆遊呢啲時間都OK
好過去到十二點幾一點嗰埋

如果唔係得幾日假既話就幾好

幾日假去邊都係咁啦， 除非去台灣機程短

七百幾玩三日半ok 抵，連酒店二千有找

廢話.可以請三日玩九日wor

target budget? 9 &10 月除0929-1007外.大部份日子可等平飛

uo東京好處係有羽田

但時間差到爆

羽田個slot 係航空公司最珍貴資產

我都明既

最近東京市中心既機場

諗住買vanilla早機去同返
$1千有找係咪ok,定再等吓佢遲d會唔會再有平

講真9月10月已經係眼前
就算之後有更加平嘅sale
但自己想要個班因為夠客冇平到嗰陣
結果咪又係搵自己個荷包較飛

JW 好難平過一千平過

UO買去送回如果多過4日有好多去328回程0蚊成田返，7xx 幾吸引

我買左十月香草 來回無行李 1050
凌晨去 晚機返 當初見時間唔差就買左
之後有睇到其他LCC SALE 不過時間西好多

UO買去送回如果多過4日有好多去328回程0蚊成田返，7xx 幾吸引[/quote]
我買左十月香草 來回無行李 1050
凌晨去 晚機返 當初見時間唔差就買左
之後有睇到其他LCC SALE 不過時間西好多[/quote]

E個係玩x日玩到盡的最平方案

希望仲頂得順
早幾年去關西都係一樣時間 玩足咁多日 好爽

UO HKG-NGO-GUM

原來開咗post

之前話日本開新航點， 又無金日

一取消班機 你起關島冇其他廉航直接返港 真係唔好諗

好奇， 點解取消香港關島， 反而開名古屋關島？ 係咪想請多d架妹空姐

講真自己決定啦自己覺得啱價咪比錢
幾多錢係咩咪平真係唔識點答自己衡量

東京做到七百幾但福岡名古屋過千真係

一日有兩對老母機去NGO
如果斷HKG>NGO之後NGO<>GUM咪仆街
重要得UA本身target商務客實貴到仆街
定HKG<>NGO變信心保證Cancel其他都未到佢

應該NGO<>GUM冇獨立航權
點解大家覺得UO可以搵個吉換到日本航權

之前好似喺facebook有人分析過
老母開HKG<>GUM其實係計錯數

雖然關島算係旅遊聖地但香港客其實唔多
美金洗費貴而東南亞洗費低嘅地方多的是
有Friend子坐老母去過一次洗費貴到媽媽聲

而UA開到一星期四班大機因為靠商務客
關島係美國領土境內考美國試關島算最近
如果有得claim公司你坐老母定UA

另外唔少日本人都鍾意去關島
因為關島曾經係日本殖民地
加上島上好多地方日文都溝通到
(日本人英文日文溝通到差好遠)
短短地四粒鐘機算係日本人出國唔錯選擇

可能老母睇到呢點...至於點解揀自NGO就...Duno

NGO多新興中產掛

info for ref.

福岡同名古屋差不多獨市.

快運
頭5個月跟上年差唔多
但自上月一大跌之後今個月直程係崩潰
搞乜事

有冇hx睇

有冇少咗多架機

燒賣長期掂地
新A320NEO有問題
同時暑假日韓加班機
加上公司內部好多花生

10月去泰國
有咩平機票網或航空推介

完咗濕鳩優惠仲貴咗

等同買米知價嘅重要性

咁靜既?今晚要買下年四月清邁機票

快運十月尾去大阪。好驚瀨野.見呢排狂取消d機
如果佢無端端取消班機會補過第二班機俾你定淨係會俾番機票錢算？

俾番機票錢， 或十日左右先有機位俾你

去大阪係咪得hk express 同peach?
聖誕節檔期去局食貴機票，成3000蚊一條友

1定要聖誕去?

係

睇過hk express 12月21至27要3000蚊，用3000買uo好似好on9咁
加上成日聽人講uo取消航班（雖然我坐過兩次冇事）好淆底

睇埋jetstar

jetstar同peach 會唔會少啲取消航班嘅問題？
岩岩爬文見到其他巴打叫人買uo要小心

呢個唔知，不過JETSTAR在行李方面好嚴，唔好貪平買太少行李重量。

我想問下,香港去大阪既機票,1600 蚊來回連20KG行李算唔算最平?

咩airline

Hk express

1600可以買到hx唔洗廉航

西時間一定有

買到大阪88蚊機票

唔算西既
我是但禁唔係旺季都叫有時間俾你揀
但1600坐uo..除非假期啦

時間好撚靚

櫻花期都咁平

過啦

四月中可能睇水尾

四月中嘅話一係去京都嘅山上高
一係去吉野
大阪市內9成9已經玩完

永安訂機票靠唔靠得住
三千飛歐洲心郁郁

永安 = ctrip

即係不了啦

試過兩次買未出事

Qatar成日都sale

唔係貴過官網買架咩

大阪UO 1600坐到兩個人了 買咗二人來回 其中一個人加咗行李 埋單$1700 午去晚返

近排hkexpress 不時都有機取消，唔係因為天氣原因
大家有冇試過claim 到保險

秦國一月香港航空$1270連稅 包20kg係咪算貴

唔算貴，又唔算好平囉

買HK Express 真係好緊張

一日未落地都唔知有咩事發生

同屋企人想月尾去福岡
仲要fxxking five冇2人同行優惠
用2千蚊買UO係唔係好不智

12月想快閃名古屋兩日睇比賽
雖然直接買名古屋來回方便啲
但好似大阪凌晨機最好 唔洗請假

好明顯你講既比較係好唔公平
你試下用HX 包20kg 行李 包餐 買UO差唔多時間 同package 你就知UO加加埋埋就貴

其實袋返其它數字落去佢講個價錢度再除返開就會知道
一人包行李1200鬆啲

即係兩個人都係megasale價

新手lm

想去大阪跨年

搭UO 出發前用咩apps/ 工具 Mon 住佢航班情況最好?
同埋有冇包UO flight delay 嘅保險？

唉, UO機票加加埋埋仲貴過因航
又冇得儲macropolo 同asia miles
買番因航算喇

包uo flight delay既保險就係唔好買uo, 買番其他航空公司

已買UO有得保都好貴？

重點唔係保險貴唔貴
係張cert上高寫乜野

不過UO入咗8月之後已經好咗好多

Qatar而家買唔買得過

咩叫入左8月好左好多？

御堂筋線幾時拉長去箕面

錯post

想知你原本post去邊個post

今日買左22-26/9
uo飛大阪, 包4星酒店4晚 total 223x 一位
酒店係RIHGA Royal Hotel Osaka

同問 想買出年正三月飛歐洲 有咩推介

UO ONLINE CHECKIN唔到

btw而家uo係咪部分機張椅已經無得挨後

如果express email左話遲飛 有個新時間 係咪一定遲
原本5點 而家話8點 咁應該照5點前寄倉個d定可以點
我諗唔會無啦啦早返掛 定去機場9等好d

9月2000幾uo 一個東京好撚貴呀可？但我想要指定時間

係台灣啱好打颱風嗰日機。。
廉航會點安排 或者 我可以做d乜？
保險有得賠？

歐洲要平嚟嚟去去都係EK EY QR SU呢幾間

EK三寶中較貴同叫台灣做中國所以我不了
QR三寶中價錢進取但邦交問題唔知搞完未
同埋係One World因粉可以儲aisa miles
EY聽講呢排唔係好掂可能未必成日有Sale

另外越南航空呢排都幾平但Transfer好似都要Visa(?)
CI/BR經台北轉有時唔貴重可以玩埋台北

如果係天氣Cxl有得賠
都係睇airline點安排

QR轉機無問題，上兩個月搭過來回保加利亞，$2999

有無人試過越南航空飛歐洲？平到咁 好驚有伏

岩岩check又好似多番d 168出黎

我都幾鐘意QR
佢呢幾年想追上EK
價錢進取服務非常唔錯

qatar香港去俄羅斯來回連稅6100左右是咪屌得過
見佢晚機去晚機返

你好近期去？貴到嘔屎
aeroflot直航平到開行
你重要多多哈轉機兜路兜到

10月中

HK airlines 12月尾飛LA 五千幾個個其實抵唔抵 未去過唔知價 但係直航又好似ok

Jetstar啲機都未批

以前老母都大把呢種subject to approval嘅機位賣

老母8月成績表

07/17

4千3搭支那航空去莫斯科是咪算抵屌

幾時去先
Aeroflot最平可以做到3字頭

下個月中

RIP

支那航空幾多錢都唔抵屌,北京轉機=無限delay

咁俾6千搭俄航算

之前去過撘qatar唔駛四千

下個月中去 應該等唔到優惠

想問日本東京機票1月 係咪廉航都要至少$1700up 捕左幾個月都係呢個價

但坐埃航2110到

今日hkexpress$88，聽日jetstar，可以check下喎

等聽日啦 嗚 Hkexpress 無呀

有冇人知如果我訂hkexpress打少左個英文名上唔上到機？例如 Chan Tai Man, David ，打少左個David

上到，你依家再買多次就ok

唉屌，佢網上寫輕微修正$350，加返英文名仲叫唔叫輕微

搶錯日期
好ON9
咁就哂左$350

我之前都係咁
我上hk express英文版官網個online cs幫我改左
仲要免費 但你一定要去英文版用英文同佢溝通
我試過去去中文版度冇人理我

禁到大阪＄88機票但係無email

係邊架個online cs，見唔到既
Contact us得電話同email

你去英文版官網 應該會喺好似係右下角自動彈左個細細地既對話視窗出嚟
可以同online cs即時對話

我岩岩打埋信用卡號碼 send 埋sms去我手機
但最後話此票價已經失效

我諗冇左喇online cs，岩岩問左啲fb page話冇

但我收到旅遊保險個email

搶到大阪 但其實下年中先去 開心完又覺得自己好on9

咁幫你唔到啦 你再send封email問啦

btw其實六月去大阪六日(請四日假) 早機去午機返算唔算ok

唉自己衰on9，點都好啦唔該晒你

有無巴打搶到JETSTAR平機票但係又收唔到EMAIL

JETSTAR同老母同一個solution
有booking ref.係手嘅話就上返去jetstar度check booking
冇就等多個晏晝一路都仲未收到就打上去
電話同埋operating hours係網站到有寫

Jetstar 個email問你攞意見就好撚快有

CX $4000 CTS 一個禮拜2月頭抵唔抵？

THX 巴打 禁多幾次resend終於收到

in jetstar we trust

jetstar應該唔駛驚 我個fd之前買到平機票 佢話班機都係得一半人

班機去邊

見到句航班有待審批
諗緊買唔買好

呢排傳緊咁樣
老母啲負面消息Keep住嚟

睇埋廚叉先

最後喺ctrip買俄航3千8 下個月中飛
希望平平安安唔好有伏

大阪

廚叉之前有promotion,但雪祭個排冇

睇咩日子去姐淡季間間都唔滿

就上星期 我就坐UO 見到差2排都爆

你以為啦
老母就算淡季都可以差唔多打爆隻機

想問下北歐有冇平機票的？

現在進行式做緊
自己去搵下啦

去邊度搵架？

已經好多伸手黨式嘅website啦
flyagain.la flyday是但打都一堆

Jetstar多唔多delay同好唔好坐？

想問如果農歷新年
去俄羅斯西伯利亞鐵路 係啖點都唔會再平 而家見6000 幾

有無巴打有買uo個fast pass買平飛？
諗諗下黎緊呢年應該會去幾轉
諗緊買唔買

我上次坐uo飛福岡一個人坐3個位

想問下得四日有咩地方介紹，除左泰國同日本

台灣

4日流流長去歐洲都得啦

買左出年暑假埃塞俄比亞航空
飛東京

十月6-9未買機票本來打算三亞，但fd講麻麻地
台灣機票好貴

越南，柬埔寨囉

出年有好多請三日玩六日.得UO開賣外.係咪要等多陣

係嗆我忘記左越南

夠來回R洲

正...有得坐787
又有得畀黑面空姐service
(講緊真係黑皮膚)

hka 去東京 $2219 7日6夜
抵唔抵

如果真係執笠 買咗保險會唔會有得賠？
啱啱買完年尾機票先見到佢啲負面消息

如果買左下年飛果D 未買得保險住喎

今年年尾

會唔會再出現甘泉二世果時未興廉航同線少，e家

越南幾好，上星期去完，8百幾蚊來回機票

vanilla 冇行李1500.
E個價差不多

抵啦 最少唔洗做苦主

雲呢拿就唔使做苦主?

上面講緊hka
閱讀理解零分?

應該點講
錢方面又唔係好擔心
因為之前都啲article講老母Profit唔差

但今次呢壇嘢感覺上鬼鬼地
唔知同政治扯唔扯關係所以畀人搞

UO喺新聞話已到請咗人
同埋有同民航處Apply過
班友可唔可以延長到十三個月先上training
聽就聽住先啦...我就食住花生

Vanilla先畀人屌得勁
入到禁區先幫你cancel班機

去泰國曼谷四日三夜$12XX貴唔貴?

年中買過張2999

佢地應該講緊海南航空收皮
連埋廚叉 老母一齊收

唔使聽住先 已經取消咗18班 3000人奶嘢 上面啲料幾堅

俗語都有話啦
風穴來風未必無因

屌

vanilla依排長期940
平過去台灣

好彩買左埃航飛東京

聖誕節同屋企人去都係$2100 一個

UO係咪就快收皮 窮撚表示唔想佢咁快執

同其他公司睇齊啫

你好命無事...暫時

11月中飛大阪, 好撚驚

深信老母就算執
都係因為土共內鬥已執
多過因為錢銀

我見到真係o撚晒咀……唔知算唔算好彩

我屌
有老母苦主畀因航offer 2.4k連稅大阪
葡萄死我啦屌

成日覺得uo d優惠似係俾外國客來hk多
8成回程早過去程

條件應該係要佢響fb出post唱好

咁平 ，抵啦

比大陸佬黎轉機

大阪番香港單程820 唔計寄艙 抵唔抵屌jetstar

Hk express會唔會執笠

有冇人想十一月去旅行
東南亞地區 四日或五日

想問如果東京去墨爾本 最平係咪搭Jetstar去黃金海岸再轉機

同埋有無澳洲/英國既廉航情報網站

想去德國幾錢先算平

最好柏林 或 慕尼克

第一次買機票,買UO原本想12月26號去,1月1號返。點知買錯左2月1號返,改返機票加埋成4250蚊

咁撚ON9都有

老虎蟹都改 所有uo嘅產品都會絕版炒上 到時大英博物館同你收翻 起碼原價十倍

即係買咗12月26號去，2月1號返

一月一日冇可能平

去足1個月未得囉

買多兩張去兩次亦得

有無巴試過單程首爾翻香港？想問下你地搭咩
UO有ufly pass都唔想搭
去程Air Busan去，屍殺列車翻首爾

聽朝UO出發....好緊張
希望唔好改時間

11月中去名古屋 上星期改遲9個字 來回程，今朝改遲2個字去程。
唔知改到幾時

又唔會咁抆水嘅

咪算好囉…我改早3個鐘添啦大阪回程

3千幾- 漢莎直航 來回慕尼黑 (已包 慕尼黑去柏林內陸機)
正常特價可能3千尾/4千頭
你可以試下回程選隔日飛廣州 (可平幾百)要用expedia買
官網選唔到去廣州

中東都做到3千幾
但直航幾爽。 去程 香港晚機 訓醒去慕尼黑 當地5am到慕尼黑， 再轉飛柏林 只係8am就到柏林。

出年二月去大阪 除左uo 仲有邊間航空公司平

希望有11月last minute平機票去日本 隨咗平日之外，其他都貴

多期假既唔會平架啦

已經返左黎
出發都準時, 係返黎DELAY左2個鐘

十二月尾去日本

漢莎既時間仲要好靚

我都睇左好耐，但而家日本啲機票好貴
唔知pop up and go幾時出

我都等緊
上年10月中就出

重要轉用A359
靜啲好瞓啲

1月中去東京玩，諗住買hkexpress，我應該宜家買，定搏佢聖誕做mega sales 好？

HKA重新有馬爾代夫線
會唔會又2-3000直飛

不過用A330

早兩日先Sale完

想買 3個月既歐洲來回機票 (大環歐遊)
想問去邊到入境係比較平 同會唔會有sale ?
未決定到出發地點 ，邊到入境平就個到係出發點

入境地點對機票價錢影響少過出境地點

between
QR近排啲3人同行優惠價真係傻的嗎

我依家搵到 巴塞 一月去 來回 都係要 4700

仲有一樣嘢
3month validity嘅飛真係好少做promo
近期4條1開嗰幾個盤都係1month validity

尤其喺1月出發添
講句難聽啲真係上comparison site搵啲比較平嘅算

thank you thank you !

係半做半價定點，點解我冇收到email , 淨係知宜$99up, 但唔平
有冇邊度可以早啲睇到佢幾時再有sale? 利申有ufly pass

屌手殘

最近D SALE 唔係太平
$99 好多時係飛大陸
高松好耐都無特價要$4XX單程

想早D 知可以FOLLOW 某D 旅遊FB PAGE
例如: MXXTHK , FLYDXY

唔係個個sale都會有email寄比你

橫掂得番幾個post推爆佢算

5

4

3

2